究竟我應該要用咩心態去面對愛情

利申小弟A4 對我黎講有兩次拖拍得好深刻好難割捨
以前既我追女仔唔怕死 又死纏爛打又厚面皮
有拖拍就唔識珍惜 又出軌 發脾氣 壞事做盡
害左兩個女仔係佢地既青春時期流下我呢個大污點
無錯 男人就係做錯完先後知後覺 先會珍惜
但已經完 太遲 到依家都年幾兩年 總算學會放低

呢年幾兩年話長唔長 但我期間總算想做番個好仔去彌補以前既過錯 唔flirt唔會痴太埋亦唔敢再追女仔 唔敢再中意人 或者成日覺得個天想罰尻我 直到依家都慣左自己一個

但最近發現自己對一個女仔有感覺 好想話比自己聽 今次你要做個好男人 咪撚好似以前咁比人屌先安落
但追既期間好順利就得米 但又有其他人追佢甚至搞東搞西加鹽加醋

我竟然想放棄 竟然想認輸 竟然覺得厭倦 竟然連拗既力氣都慳番 竟然無死纏爛打 玩心理戰誓死要搶到條女 當然我最後都唔得條女 我唔明我到底變成咁係岩定唔岩

有報應

我都覺得個天都未原諒我

你放棄都係代表唔係好鍾意個女仔姐

我反而覺得自己死纏爛打 搞咁多手腳去追一個女仔好無意思 覺得好似逼個女仔中意自己咁

如果有人同你爭而你唔想輸先追佢
咁只係你既好勝心作崇

同埋係囉如果你放棄得佢既
你都唔係真係咁鐘意佢姐

掉轉睇 如果佢都係鐘意你既
就唔會被其他人追到啦

所以 等下個啦

都啱呀 係鍾意你就會鍾意
點報應都唔會成世既 慢慢等下啦

原來我已經厭倦以前無知既追女仔方法

知錯能改啊